19年股市樓市將創新高

已full倉

港股市寬已接近底部，但要提防最後一插

得雞碎咁撚多算尻數啦

買一球同買一皮本質上根本冇分別

中定唔中先係重點

買開邊啲？

同意...

你妄想症？有話自己多咩

你買咩

1848 806 700

重倉邊隻

1848 最重

我之前走咗寶無買到2588而入咗 939